\documentclass[a4paper,11pt]{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%Global structure parameters

\usepackage{fullpage}%
\usepackage[francais]{babel}%
\usepackage[utf8]{inputenc}%
\usepackage[T1]{fontenc}%

%Font selection : http://www.tux.dk/FontCatalogue/newpx

\usepackage{newpxtext}
\usepackage{newpxmath}

%Macro packages

\usepackage{url}%
\usepackage{graphicx}%

%Fine tuning

\setlength{\parskip}{0.4\baselineskip}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\title{Menu - Démo 2}
\author{Jean-Michel Gorius \and Clément Legrand-Duchesne \and Dylan Marinho}
\date{20 octobre 2017}

\begin{document}

\maketitle

Adresse du dépôt Git : \url{https://gitlab.com/jean-michel.gorius/PROG1_Project2.git}.

\section{Tests sur les modules de base et modules mathématiques}
  
  Pour ces différents modules, l'algorithme de test vérifie la valeur renvoyée par différents appels aux fonctions définies.
  On doit donc obtenir une liste comprenant le nom des différents tests et la mention "pass".
  Si une fonction ne réussit pas un test, elle portera la mention "fail" et l'algorithme prendra fin.
  
  Ces tests sont nécessaires car ces modules sont à la base de tout ce projet : si l'une comporte un défaut, celui-ci se répercutera dans tout le code.
  
  \textbf{NB :} Par rapport à la démo 1, nous avons donné une nouvelle implémentation des modules Point et Triangle (et par conséquent PointSet et TriangleSet). Cependant, les tests n'ont pas été modifiés (sauf suppression des fonctions devenues obsolètes).
  
  \subsection{Point}
      
  \subsection{Triangle}

  \subsection{PointSet}
    
  \subsection{TriangleSet}
  
  \subsection{Edge}
  
  \subsection{EdgeSet}
  
  \subsection{Det}
  
  \subsection{Circle}

\section{Tests sur les modules graphiques}

  L'objectif du projet étant d'afficher une figure particulière, il est impératif d'avoir des fonctions de gestion graphique opérationnelles.
  
  Chacun de ces tests sera validé si la figure présentée ici s'affiche.
  
  \subsection{GUI}
    On ouvre une fenêtre graphique de taille 800x600, puis on la change de couleur.
    
  \subsection{Draw}
    On ouvre une fenêtre graphique de taille 800x600, dans laquelle on trace un point et un triangle.
  
\section{Tests sur l'alorithme de Triangulation}
  
  \subsection{Border}
    On teste les différentes fonctions du module Border comme précédemment.
    Ensuite, on teste le calcul de l'affichage de l'enveloppe convexe de deux triangles ayant un côté commun. On affiche d'abord les deux triangles et on doit obtenir un quadrilatère (dont les côtés sont les quatre autres côtés des triangles).

  \subsection{Triangulation}
    Afin de tester notre méthode de triangulation de Delaunay, on commence par afficher un nombre fixe de points. On exécute ensuite la triangulation de Delaunay sur ces points.
    
    Les tests sont proposés pour 5 points (avec commande au clavier, version "step\_by\_step") puis avec 1000 points (avec un affichage direct).
\end{document}
